偽黃店！！！請勿中伏

之前買過先發現係淘寶貨黎！無錯，係淘寶開倉淘寶開倉！店主疑似已經轉手，希望各位保護自己對眼就選購其他店。

比d 證據先

你自己上去摸索下